香港失業人數破金融海嘯達23萬人 失業率5.9%創新高！！！

唔撚覺

仲唔感謝黨輸出支那肺炎重創旅遊業

身邊冇咩朋友俾人炒講真 最多no pay leave

香港根本就唔應該靠旅遊業生存

身邊完全無人失業

完全唔覺x2

返工時段依然塞爆

都冇小人到

真，新年嗰排條街真係少人嘅，而家旺到乜咁

一班靠支那既寄生蟲失業

因為集中係某啲主要靠大陸撚嘅行業，
旅遊、航空、奢侈品、酒店都係重災區

應該係旅遊業航空業嗰啲人掛

都無咩人跳樓 即係供樓個堆都無事。 根本就唔嚴重啦

政府做既措施係零

加埋跨境客運個班

主要係旅遊、零售業死姐下話
btw 旺角開始似返少少樣

海港城啲SA家陣勁好態度

未過10%就咪撚報新聞啦

返工放工照舊坐都冇得坐，失業條毛

1/230000

樓價續升

到死嗰日都唔會跌放心

No pay leave 但公司又唔講幾時回復正常，咁咪即係變相既就業不足同失業？

香港人太多積蓄
失業一年都可以捱到

事實上亦都唔係靠旅遊業,
旅遊業死左成年,港豬一樣大魚大肉緊

與今年2月至4月相比，期內大多數主要經濟行業的失業率（不經季節性調整）均見上升，其中建造業、零售、住宿及膳食服務業、運輸業、資訊及通訊業、教育業，以及藝術、娛樂及康樂活動業有相對明顯的上升

IT都失業？

IT狗一向第一個被人炒先

藥房狗?

主要係集D、消費性行業

同各行各業

炒禁D能力低下呃飯食的人。

零售 旅遊 航空 餐飲 尼4樣佔幾多%先

好多都係食咗十年大陸水嘅

金融中心旅佢老味咩，有撚景點呀

完全唔覺

消費能力冇跌、係消費者意慾跌

仲有黃色經濟重創中小型至蚊的藍紅黑店

靠大陸人先生存到果班咪仆哂街囉, 抵架喎

佔5%
但搞亂成個香港

象徵香港淪陷既金紫荊

支那人必去熱門景點

完全唔覺

正苦肯定又作野

出街食飯消費嘅人流同有自由行果陣一樣，唔覺經濟差囉

又唔好咁講，冇做過同做得柒唔同嘅。
都叫有啲舒困措施，成效或者唔理想，都叫好過冇啦

受影響嘅大多數都紅色經濟圈，唔識佢哋好正常

係, 名店做特價, SA仲要主動搵客仲講明想要咩款可以留貨.

你傻左？失業到上下班時間公共交通工具有得坐係乜環境90%失業？

我同朋友失左好耐但得23萬人佢點計算

可能你圈子細
我有唔同各行各業朋友

有啲行業 馬照跑舞照跳
有啲行業 屎都冇得食

做得it狗，就要預咗無論經濟好唔好，裁員一定唔會少咗it狗份

個個都十幾隻撈點會餓死呀

AGGER
情願將個5%重新劃分工作,咁就減少極大量蝗蟲黎店用晒本身已經好有限既設施
(職業重新分配
1. 空姐/名店/金鋪SALES/酒店RECEPTION --> 雞,鴨
2. 導遊,司機--> 物流,送貨
3. 其他-->地盤/裝修

今年我冇咩見過空中飛人

AGGER 所以我唔明佢有咩咁奇要咁問

樓照升 股照跳

銀行jj, 已被炒

林奠又考第一

唔係加價咩？

扮乜 大家樂喱腩飯咪又係$50+ 冇撚減過

公司依半年請左6個新人

Chanel加完個個跟住加

力保黃圈

咩公司

應該好多中年藍絲失業

咩FUNCTION? IT?

以前都有季尾減，而家無哂，抵死。

痴缐，唔知點解望住個標題，在睇吓條街，唔知點解笑咗出黎

AML

藍屎失業咪岩

工程

反洗錢？而家想多D呢D生意喇。。

有咩理由炒AML

死哂個D全部同奶共自由行有關
真香港人唔會做果D行業多數冇事

啲酒樓咪係咁囉 無限期NO PAY 姐係叫你自己走

垃圾獅子銀行，聽到佢果陣話唔派息+準備裁員都心知不妙

黎緊要整MK 尖咀 CWB 支那人指數
黎判斷

失業嗰班應該都係靠舐支既行業

朝朝搭巴士仲迫到去門口喎

樓價升就得啦, 呢D唔需要理

我身邊得兩個空姐失業。另外有一個本身做美容早前被人炒咗，但之後都搵到工啦

RIP BRO
祝你快D搵到新工

有冇補返十個八個月糧?

利申失業

樓市重係GOGOGO緊

空姐

唔那係呀ma AML都炒？好缺人喎

多謝巴打
我都想有咁多賠，咁有良心就唔係奶共銀行啦

朝朝荔枝角和九龍灣都陰間太多人與車

樓股照樣爆升，條街一樣係咁多人

而且人人都有消費，間間食肆都大排長龍

真係唔覺有人失業，經濟有幾差

邊間缺人？
我搵左2個月都未搵到

支持攬炒 👍🏻

Efc大把AML post喎

波叔真係好腳頭

No pay都死得啦

都apply過......
打埋人情牌問fd/舊同事，都話公司唔請人/無空缺

失業率數據不嬲都有滯後
5.9%可能反映緊3月4月個情況

Virtual Bank個d呢？

最衰占終！

有apply過, 無回音

爽快！！！

靠食大陸個班人失囉

黃圈救生艇

兩三個月都有掛

咁低，唔收貨囉
起碼10%喇

1個咋
屌佢老母臭屄

PTGF?

agger

樓價gogogo!

一定係佔中搞到咁

都係好低姐
人地國家講緊10%

AML 都炒， HSBC 咁唔掂咩

轉載自白領工會fb

🔥門檻極低 人人都可以入白領工會🔥
想參與620既罷工罷課公投 ? 但又冇工會入? 🤔
唔緊要! 有我地白領工會!
白領工會橫跨各行各業, 只要你有用電腦做野, 有做paper work就係我地既準會員啦!
Yeah ✌️ 得咗

入會表格：

請帶備
📑工作證明 及💰年費（現金$50 )黎街站搵我地啦

今日街站
▶️荔枝角青山道650號益大工業大廈515室 (12n-2pm）
▶️黃竹坑黨鐵站B出口天橋 (7pm-9pm)
💡確認左會籍就可以參加6月20日既罷工公投啦！

好多扮返工

而家失業個班都係low life個班
旅遊業，侈品sales，藥房仔
根本香港容納唔到咁多呢d人

Fg搵到狗工做

唔好以為依賴蝗既行業既無野撈會對你無影響，始終其實環環相扣只係幾時影響到者
而家好多公司都因為有政府個資助可以頂多排，如果來緊幾個月都係無改善，補貼下都蝕既話好快就會有瘋狂執笠潮

一般上得連登嘅都唔係呢d 靠大劣人食飯嘅職業

每隔2日就收到朋友whatsapp: 幫你問過老細，佢話唔請人住.......

點解咁講
因為個行業？

但係股市仍然會暴升三幻點
樓市gogogo

Sad but tree
番工仍然爆棚喎 車照樣塞

無大陸人少好多啦

連登學生和廢青表示：唔撚覺

全世界都欠咗中国一句多謝

我係一份子

我失業

我

唔講埋樓價？ 咪又係創新高

完全唔覺*n

所以連登仔唔覺身邊有人被炒囉

對比其他地方算低

5.9% 都唔算高啦

失業率升就拎出嚟好嬲好嬲

樓價升足十年又唔見話好嬲好嬲？

樓市gogogo

去做MTR Foodpanda囉

其實香港搞深度遊都可行

做支那團嗰啲支那雞導遊咪收哂皮

唔同行業姐....
創意/廣告界炒好多人

樓價日日升, 經濟非常好, 大把人排隊買樓

失業嘅全部都係低技術/旅遊業 咁咪即係班垃圾廢老藍絲囉

好離地

超佐SARS先同我講

一日最衰都係佔中

做撚到仆街
係從來未試過依家咁忙，失業？我失你老母

樓價升緊
政府作大?

放no pay即就業不足啦，條數唔只咁低就真

都唔明點解股市仲會升！
真係唔明！

失業失咗去邊

番工收工仲迫爆人喎

QE, 升

唔覺

見到一大班話唔知唔覺嘅低質回覆
真係唔知講乜好

連登仔真係不問世事

唔覺 好多朋友做INHOUSE MKT 都無事

no pay但又唔係扣左太多
但啲日子就舒服左好多
有啲想放奈啲no pay

唔覺、身邊失業咗十年嘅朋友近排都有工開了。

咁你知你覺咪舉例囉

佢地平時都係留係屋企嘆下冷氣上下時事台
唔知係正常的

大把工搵喎

有平過廿蚊一盒既燒味飯再出黎講野
差？邊撚到差
沙士時期燒味飯就平過十蚊
我計埋通脹e家你搵到一盒平過廿蚊既燒咪飯先再講野啦

失業率都要做假

真 狗鐵站咪又係要迫兩三班車先上到
真係平行時空

失業中...
想跳樓

文社科fg 全體失業

股市升樓市升，全民炒賣零失業

幸存者偏見，同住開山頂唔覺香港好迫一樣
同埋唔通有人失業就 打電話同每個list既人講哂咩

我覺得完全反映唔到d 咩出黎
股市樓市照破頂
失業果班都係低端人口
影響唔到咩

樓價又go , 股巿又go
食個lunch仲要等位
我屌你老母，有乜影響？
樓下茶記仲加埋價

Virtual Bank 其實無乜budget

佢地所有 facilities 都係痴母公司用

得極少fd no pay leave

但層樓跌10%即死

但樓價照升

最衰出個結果前無比你批啦
唔係邊有咁高

失業率去到20%都唔會平俾你

無朋友可以點覺

你個名說明咗一切

升得好撚急，升到5.9% 去到7月會唔會再升上去6.幾% 架...

我地完全無事 低學歷出哂事， 我地睇下有無黃既低學歷要幫手， 只要我地keep住正面同恥笑班低學歷藍絲 好快佢地頂唔順

多謝中共

樓價仲日日升 驚西咩

全世界都封關 航空業 旅游業全部收皮

某啲行業的確大受影響
但我見香港啲 cafe 愈開愈多

3%就全民就業，5.9%都係多少少就吵到拆天。。。

又一隻
三幻點 邊度鄉下呀

lm

只係少數開房藥係度叫春
之前自由行賺咁撚多嘈乜鳩

唔覺
條街好多人
無sars果種feel

咩行業死傷慘重
分享下

完全唔覺失業率高
已經用左支共果套唔報等你唔覺唔覺

身邊冇人失業， 股樓照炒， 真係感受唔到

agency炒好多
啲公司都冇budget落廣告

唔拖著點有時間走佬, 你估最後仲會開?

真心唔覺
身邊得一個做飲食業既fd失業
另一個fd搵到份25k既工做添

完左dse 就搵到工 做緊葵興嘅黃色茶餐廳 先唔講樓面已經有9個人 平日13個人輪換
附近嘅打工仔食客多到我想爆粗 做唔停手
睇嚟只係做開支那生意同藍店受影響